致 老豆搵仔 國難五金

好多謝你地一直以黎既幫忙

但係 作為手足 有啲嘢唔可以視而不見

首先，你地已經唔係第一次發晦氣 你知唔知咁樣會影響到我地情緒 你屌食蛋糕個個咪算 你做既野 發晦氣 對事情有咩幫助？

你咁樣做同一個細路仔發脾氣扭計有咩分別

如果再有下次 希望你地比啲建議既說話 或者就咁屌做錯個條友算

我想問 我地呢班手足 做錯啲咩 我地唔係在場可以做啲咩？

發晦氣 於事無補 破壞我地關係 影響士氣 百害而無一利

我知道你地無義務做任何野 或者唔做任何野 但係如果真係想為香港好既 諗過個辦法 唔好再做埋啲濕鳩野

10.13 10.14 不見不散

推

其實真心無謂互屌 再提
我諗佢地都係嬲一陣啫
做返自己嘢
推行動po
不分化 不割蓆

希望你地睇到

其實係
但佢地行為已經俾d風向撚大造文章
大敵當前
先攘外後攘內ok?

大台撚好恐怖 惡過黑驚

就係唔想有下次佢地先咁咋嘛

咁你出依個post唔係破壞士氣咩

樓下啲人一陣又喺下面屌嚟屌去

如果想為香港好就一齊推行動post啦

其實某程度上我覺得佢哋煲大件事屌唔完全係壞事
講真，你話會唔會因為有人切蛋糕咁小事而聽日唔出去？
但係如果冇人企出嚟屌，就變相鼓勵咗啲快樂抗爭撚出嚟搞到雨革收場
呢件事其實都係一個好好嘅機會比個warning班任何企圖或意圖想今場革命雨革收場嘅阻膠知道
香港人今次唔玩呢套

至於國難五金....其實佢由day 1開始就已經咁串
加上我覺得無論手足點科水，我諗佢都係自己蝕最大舊錢
都未計比人充公嗰百幾萬貨
大家都緊張驚場運動行錯路先咁大力屌，始終呢幾日啱啱「休息」完，開錯咗個頭就好難行返轉頭

利申：覺得蛋糕撚抵屌，但篤灰報狗嗰條撚屌個腦真心生草

一齊再上路 攰 但係都

人地叫當時人道歉
邊有人叫連登仔起底篤灰逼人道歉

同意
我諗係度完啦
其實大家都明
樓主睇完個cm
大家就傾到依度啦

老豆搵仔你都屌 係咪戇鳩？
係咪屌下都唔撚得呀？

左膠左上腦 係咪要捉住你地班細路嚟呵先叫好呀？

要屌你就屌報警果條撚樣

樓主好撚鬼

支持不割席、不篤灰、不分化

報警嗰個咪就係警
你醒啲好唔好

認同

唉
唔識講
快樂抗爭撚可以提點
但唔係用悔氣方式
正式呢個post存在就係以一種非悔氣方法提點悔氣撚

國難我就唔評論
但老豆揾仔一向cls得嚟有分寸
雖然講嘢好激動，不過永遠都好中肯
佢有叫大家屌還屌咪撚篤灰
總會有on9仔做啲超乎想像嘅事，五毛承機煽動

得閒推有用post好過啦

香港豬就係有種崇拜大台嘅本性
那怕嗰個大台原先係鼓勵大家反傳統大台

有呢啲仆街幾多人做嘢都嘔返突出嚟，割硬

得一千精兵都好過一萬娃娃兵

明顯臥底報警啦，分化又唔係第一次

我地都唔想下次又再見到呢兩個channel喺度要脅做埋呢啲小學雞野

其實已經唔係第一次 之前都係諗住算數
但佢地唔講係唔會明 所以今次先出聲
我地每一個人都要反省 唔係邊個貢獻多就大哂

你問下啲真老鬼有邊個唔屌鬼

不能認同更多！

唔完美 可接受 要改善

好明顯想屌醒班嘉年華撚姐，特別係休息完嘅依個時候

想問下你有咩資格怪人地?
你有賣裝而搞到俾狗咬?
你有日以繼夜咁起狗底而俾狗MON到實?
如果你有咁既貢獻，你先有資格批評人地
人地係絕對有資格發悔氣
而你依家都係發悔氣，不過你無資格發人地悔氣
你唔順氣咪自己起個TG PAGE 或者賣防具。

一人少句 咁件事就可以完 無謂再挑起黎講
要受教訓既已經受左 上返軌道啦
要理解點解咁多人咁大反應咁嬲 係因為好著緊香港情況
同一個目標 一齊行
對家想我地自己人打自己人
不分化 唔好再追究啦 唔好再推 求下咁多位 呢件事
完啦～乖～

完全同意絲打講既所有野！

想佢地知道係樹大有枯枝
其他手足都知唔應該

請不推文回覆/不回覆
完

可能聽撚到我地咁講某啲人又會更加悔氣

一句講哂
有錯可以改
但不割𥱊不篤灰係基本

呢一種我唔妥你，你地自己玩飽佢我唔再玩嘅舉動
都算係割𥱊

篤灰唔撚使多講啦
真係有人做

有人做得唔完善
但根本個reaction 大到過左底線

唔好再提，冷處理plx
蛋糕黎姐
而且好難要求所有手足都懂事咖
我相信大家經過哩件事
都唔會再發生快樂抗爭

左膠
香港抗爭一大毒瘤

但人地講得無錯wor

人地行到咁前都仲要怪責人
唉
寧願保撚住班死MK左膠
無眼睇

唔好隨便標籤人。
而且隨便悔氣話放棄，亦係需要警剔既事

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我有條問題, 而家算唔算BLAME THE VICTIM?

其實佢地都係嬲講幾句姐, 人無情緒?
邊個唔驚好似一四年咁

BTW , 咁多人話大台又唔滿意佢地
點解唔自己起檔收佢地皮 咁咪唔洗睇佢地面色

最後, 報驚篤灰個個真係ON撚鳩

真心認同

成班小學雞咁款

咩事呀
人地做義工咩？
人地收左你錢呀？
老豆搵仔做情報販子？
佢起人底冇錢收嫁
人地要用私人時間幫手足整合狗資料嫁
國難五金雖然賣野
但全部低於市價
仲要冒咁大險
次次開檔就比狗掃場
腦細員工比狗塔

人地鍾意唔做咪唔做
24小時要serve你呀？

可唔可以收嗲唔好再屌

唔應該以貢獻黎論資排輩
絕對唔可以開呢個風氣
係咪又想玩大台，大貢獻者先有話語權

14泛民大台最鍾意話自己貢獻大
佢有權屌你
你冇權屌返佢
唔鍾意就自己搭個台

同你呢番說話意思一模一樣

點解人地屌得咁大力係因為啲老鬼知道五年前輸咩
唔想見到今次又再輸先大大力屌
老豆搵仔係有比最後通碟
唔係話割就割 同埋道歉完都無野啦
咁都有得分化

不推文回覆啦唔該

一人少句！大家槍頭一致向外

發晦氣？
人地起左幾多底比我地
我地一次麻包袋都未用咁濟
黑警比人起左底 乜鳩野都冇發生過

唔好咁極端好唔好
話老豆國難今次做得唔完美就等於支持左膠mk 快樂抗爭？
班人喺太子食蛋糕抵屌抵鬧
但係老豆同埋國難嘅做法就真係可以改善

不過朝早要見翻啲行動post , 蛋糕件事到此為止。

樓主真係好撚鬼

拉

Btw大家冷處理啦
等件事沉下去
推翻行動post

拉啦各位，推行動post 呀

on99，搵左咁多仔搵左咁多老豆，都仲未有一單命案
仲話人地發晦氣

發晦氣你地唔撚爭氣渣，仲係度on99切蛋糕，嘉年華

分清楚邊個錯先啦，屌你老母

求下你班幫佢地講野既人出少句聲啦
啲邏輯同論點趕客多過幫忙

同意
樓主唔去屌切蛋糕果個
走去屌國難五金、老豆搵仔?
佢地做左幾撚多野, 樓主知唔知?
比著樓主係佢地, 見到有人大難當前, 仲係度切蛋糕會有咩感受? 唔通仲可以無動於衷?
而家就係要警告呢D人唔好再當呢場運動係嘉年華, 而家已經有好多人犧牲左前途, 甚至性命....

此post完

咁事實係，人地唔賣防具，你條氣唔順，你咪自己起檔野賣。
國難自己都有講過咩叫大台既惡
但自己唔做，一味叫人做，呢種都係惡。

切蛋糕個班人從來都唔係自己人何來不割蓆
都唔撚係同一張蓆
對面就係祭壇你喺度切蛋糕

根本都唔係分唔分化嘅問題

呢個係咪狗po?

屌 咪撚再講單野啦
比撚哂位啲五毛狗吹鬼
亂帶焦點
對家搵隻鬼扮嘉年華 或者開個post鳩屌玩分化有幾難？

搞撚掂咗聽開花未呀？

依家就好似比人玩咁樣
果班切蛋糕係咪手足都未知
篤灰果班仲on9

覺唔有困難或攰唔做絕對冇問題
大家好支持

但因為發悔氣唔做就好有問題
認真你真係唔gur都唔好咁樣講到人人知你發悔氣

舉個例子
如果民陣話唔認同自己搞嘅示威有人勇武
屌完一輪之後發悔氣話自己以後唔再搞遊行
你可以想像到個破壞有幾大
啲支持者如果話人地做義工？唔想搞咪唔搞，你咁叻自己搞
我諗你會想殺死佢地
就算唔搞都唔應該高調割

我咁諗
如果佢地都唔堅持佢地自己嘅諗法
默許哩啲佢地覺得唔岩嘅事
（喂大佬其實我都覺係唔岩）
成個革命去到最後變番雨革咁
佢地都係幫兇
到時你又會屌咁解當時佢地唔出黎屌哩班人

有冇就唔多講啦 大家都明呢個係咩暗喻

不過我覺得本身都係屌獲金就算
唔會真係收檔嘅
大家都想香港好

不割不篤

小學雞到

見到呢個垃圾POST咁撚多契弟唔用不推文就知有幾多鬼

場運動再拖落去就輸

政府企硬，按兵不動 可以點？

等我地內哄 分化指責

其實有樣野叫以一警百
表面上係單一事件
但實際上好多人到呢刻都未意識到事態嚴重性
下下都係到膠化 嬉皮笑臉嘉年華 去弱化對手
借此等佢地警惕下注意下都未嘗唔係好事
而且我又覺得佢無嬲錯 要求又唔係唔合理 班人既做法的確好唔尊重受害既手足

除非你自己認佢做大台 否則幾句說話無謂咁敏感執著啦

一人少句啦

推返行動Po

搞撚清楚件事未？
channel同國難五金唔係老撚逢服侍大家
而家做錯要表態有情緒有咩問題？
唔好拎撚住道德高地就係度教人咩係該做唔該做！

而家係有人做錯在先！

有咩問題 唔啱咪屌 嗰幾個mk係仆街 老豆同國難都係唔想再有下次 咁都要俾你話？錯咗仲話自己付出唔少 唔見得佢哋係有心反省
btw 左膠唔係同路人

樓主係到帶風向
人地幫你咁多，無欠你㗎
你為咗班濕鳩mk去放棄戰友，你比起班mk更加濕鳩

推返其他行動post啦

成功分化，我屌哂全部係都煲大無謂事既人，重要野唔做為舊垃圾濕鳩蛋糕鳩吹，哂時間講濕鳩野，做文宣好過啦。屌撚完一次味算，係咁開post 想點樣，講左不割席不分化
。重整戰線，對準政權，兄弟爬山

發晦氣😂😂😂 你係咪切蛋糕嗰條友啲朋友

垃圾樓主

比著我係五金同老豆，見到自己反而比人屌柒翻轉頭，真係心鳩淡
無咗佢地，班狗只會更加橫行

樓主呢個post 搞到揾仔ok bye埋 威啦你dllm

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

成班吊佢地兩個分化, 但樓主有無諗真D你自己做近D咩?
咪一撚樣

我又明佢地嬲wo
佢地要人明白個運動唔係講玩
事情輕重緩急未L識分仲講咩革命
日日有人被捕被姦被殺仲講玩呀
要班白痴道歉都好合理呀嘛
同時話比全世界知咪L犯同一個錯
咪L重蹈”雨革快樂抗爭”覆轍
方向必須正確 該屌便屌即改善

蛋糕已經唔係初犯 我唔會認佢地同左膠係同路人 至於你地話篤灰 我諗我哋未做 對家已經做左

不推文回覆
推行動po唔該

真， d 咩野資格論 付出論出哂黎
真係幫倒忙

屌 以佢過往口吻理解嘅話 就似係叫人起底同報狗
但諗深一層 我覺得
今次應該真係叫人唔好起底同報狗

先唔講做緊國家大事
靈堂出面切蛋糕 唔屌得？

老實講我唔覺老豆搵仔同國難五金有乜問題喎
屌鳩手足下次唔好再咁樣有乜問題？
要佢本人道歉又有乜問題？
咁事實佢係做錯野喎

ok bye
[black][/black]

記唔記得國民黨

割左呢班一次又一次嘉年華既廢物, 唔好影響大局,有事真係比呢班撚樣害撚死

#請用不推文回覆

如果提點得嘅話唔會有2014嘅出現啦
老實講 一開始第一次都無乜人屌佢地架
係佢地一而再再而三搞歡樂時段
喂 有啲野一次就夠
今次仲要更加唔分場合
俾人鬧仲講大話仲不知悔改
唔怪得人唔當佢地同路人啦

真心屌佢地嘅手足
真係當太子手足同其他受害人係家人

Touch wood講句
俾著你身邊有人過身有其他朋友黎靈堂切生日蛋糕你都忍唔到啦

唔係個個人都要老奉錫住啲唔當係自己人嘅人架

好啦 講太多落去都係無用 因為係溝通嘅問題

我唔覺得要為咗班無腦嘅人去屌幫咗我地唔多嘅各路手足 人地真係勞苦功高 由場運動開始到依家 問心我地俾幾多失望佢地？ 佢地發晦氣係有原因 俾著我都發呀 依家唔係要責任佢地發唔發晦氣 而係要反思自己有咩做唔好 同大家好好傾下有咩要改善

我唔見得班mk係有咩付出
連老豆搵仔都講唔出好打有限

完啦好嘛 咪再提班弱智mk
唔值得同啲低層次嘅人嘈咁多

推行動po啦

善用不推文thx

拉

聽日見啦

樓主你個仆街含家鏟，你恨到啦，屌你老母!!!

都係嗰句
心淡、覺得攰、覺得困難可以唔做，暫停，休息
但唔係以一種高調地發脾氣方式去做呢件事

如果佢地可以發快樂抗爭悔氣而有合理性

試想像以下情景
衝衝子某一次做多左，和理非發悔氣話以後唔掩護，咁叻你自己吹雞
和理非某次見死不救，勇武發悔氣，話咁叻你地自己衝
外國戰線話冇人理，發悔氣，話咁叻你地自己同外國人傾

你就知悔氣呢樣野可以低調發唔可以高調做

屌喺太子慶祝生日係正確，依種戇鳩行為唔單止不值得鼓吹，仲要大力制止
但係係咪已經唔記得咩係「不割蓆，不篤灰」？
可唔可以唔好得個講字？屌撚左咪算囉，你起人地底做乜撚野姐

屌你老母癡撚線
你條垃圾又做撚過咩野
係咪要道歉都有問題？

你條廢柴垃圾軍師

請用不推文回覆

屌無問題，但因為有一兩隻害群之馬／路人MK打卡
就話要停裝停消息，這絕對不是好事。

試諗下，如果民陣話和理非遊行，唔接受有人搞勇武
因為而家有２個人係民陣遊行時遊武，
所以要停止申請遊行，直至另行通知，你估下大家會唔會接受？

又割？

訓撚醒未

其實同類型嘅事件喺今次運動上已經發生左幾次，夏愨道個次已經有人屌左鑊。
首先我哋已經唔可以再好似雨革咁嘻嘻哈哈又一日
第二你係白事嘅地方搞紅事係咩玩法？
佢哋屌得無錯架，唔通你仲想同類嘅慶祝活動每日都有人係太子搞？
對唔對得住死咗嘅人？對唔對得住面臨囚禁嘅人？

依家老豆搵仔收左皮啦，係咪由你頂上起狗底呀?
你話係就得，我無所謂，但呢樣野係咪要搵人繼續做?
眼訓就去訓啦。

屌 同發晦氣係兩回事黎
如果有一百個人上黎開post 話因為個蛋糕佢唔再參與運動啦
你覺得佢地係咪做得好好， 防止左膠？

班護航大台撚入撚曬黎

兄弟爬山先唔割

太子岩岩打完仗, 呢班撚樣食完飯特登走出黎蛋糕

仲要唔係第一次

爬乜撚野山?

我讚成「國難五金」同「老豆搵仔」嘅做法。難聽啲講，兩個團體都唔喺盈利機構，甚至要賠上個人嘅資產，完全喺出於公義嘅伸張先堅持到今日，我認為佢地絕對有資格批判同路人對「制度」嘅麻木（612基金）及「慶功文化」嘅出現。

唔好令不割變為無限嘅包容，
而放棄自我改善嘅能力。

拜託了

癡撚線想一次過打死兩個係運動出名既平台
我屌你老母
又唔見致連登？

去奶啦 唔奶冇得搵仔架啦

我都唔明個柒頭唔道歉以後就唔賣/唔起底呢個邏輯點黎
香港至少一半黃
三百幾萬人點會無柒頭
為左少數而放棄自己一直支持既理念為咩

恭喜樓主達到咗開post目的

為十八區做好準備先

請善用不推文回覆
唔好俾垃圾post 上熱門

你條廢柴又想屈人做大台

咁係咪你接手做呀?
你話係就得

人地老豆搵仔屌都只係要當時人道歉姐
仲講到明話唔好起佢哋底 不割𥱊
開post發大件事做乜

人地付出咁多 今日發生咁嘅啲戇鳩事
提出要求事主道歉一啲都唔過份

唔夠人講就廢柴 你幾撚叻阿

巴打，唔該用「不推文回覆」
你一直推文鬧人。只會令此ＰＯ在熱門繼續出現。

而且即使老豆搵仔、國難五金真係因為一件蛋糕決定唔做，
運動仍然要繼續。

切蛋糕係咩方式嘅爬山，點解唔割，你答我

啱 佢哋同左膠一直都唔係同路人 唔係分化

割下割下冇人架啦

太撚嬲，Sorry，咁撚多人護住班蛋糕左膠，明明肯落手做既又俾人指責係大台，為左件蛋糕撚，無左兩個大支柱，呢個post真心on9。

咩係大台咩係平台都未分得清
你分得清先出聲啦

如果唔係手足，只係藍蛆，就鬧都浪費生命
如果係手足ON9，核彈都唔割。這是承諾

樓主攬住個蛋糕過世啦

冇人當過佢地係大台
學陳方安生咁講：係得你講咋，我無咁講過

特登架 啲分化狗來
唔係點會指名道性

多謝你樓主，你睇下你做緊d咩

14年大台撚咪又係咁講
當有人不滿佢割𥱊而上去嘈
台下啲人講咩呢？

你拆左大台你地係咪有能力起返個呀
唔係就收皮

你有能力嘅就自己喺隔離起個台，唔好喺度嘈

於是乎大台因為冇其他人有能力取代到佢
群眾亦覺得唔可以冇左佢
而成為一個不能批評嘅野
邊個屌大台就係鬼

估唔到2019會換左個形式發生

老豆搵仔一放個post出黎 成班大台撚入曬黎 仲話冇 仲惡過班狗

其實真係抵屌

一黎無安全意識，直播Live影住，
cap圖都cap到事主一眾人個樣
二黎不識事務
食蛋糕慶祝都行遠啲食呀，點會去果個位
希望大家之後留意返

但po晒ig合照比懷不愧人士篤灰又係咪明智之舉就係另一樣野

其次係
你試問下身邊朋友係手足被捕
有啲仲未搵返、有啲面對緊上庭審訊
個情緒真係會差撚到仆街，會爆係好正常

加上國難同老豆搵仔不嬲都係性情中人
無咩好斟酌

切蛋糕做乜要話？又有閪屌又有錢呃 反正都成班垃圾黎扮抗爭

收聲啦你 老奉要好聲好氣？
人地受幾多氣你又知唔知
將心比心啦

我係班mk啲fd我真係寧願收聲好過火上加油
班mk無當過手足係手足咁點解唔發得晦氣

乜你真係覺得佢地會發晦氣咩？
人地不知乜愛香港呀

睇下個對比先啦 咪再幫快樂抗爭護航
出少句聲當幫忙啦你

不推文呀仲有 推行動po呀

話人發晦氣之前，有冇對呢件事反省先，你而家一樣係發緊佢哋晦氣？呢啲嘢唔係玩煮飯仔，下次諗清諗楚先做，今晚喺鏡頭面前真係好撚柒啊

真 佢地真係好撚on9 我覺得係鬼 洗唔洗停工乜乜柒柒小學雞咁

咁你係咪賣裝俾我呀?
唔係就收皮啦
係度護住條女把撚

係啦係啦 你分得清啦 廢柴返去奶啦 冇老豆搵仔唔洗抗爭架啦

樓主del post啦
不分不割 唔好火上加油

分得清未啊？
咩野係大台咩係平台啊？

咁你就收皮啦

乜原來呢到唔俾有相反意見既人入黎出聲架？
哦 原來係圍爐post
咁我錯了 我係咪要出返去呢

同意
明明件事都完啦
咪再出PO討論
推下有用PO啦

你係咪理解唔到， 呢個post 唔係話護住蛋糕條友
係國難同搵仔表達自己情緒個方式唔岩呀
一個人食蛋糕又話唔開唔更新
聽日班狗搵兩個人又話唔開唔更新呀？
有人食蛋糕做錯左， 就懲罰真係有心為運動既人， 呢個係咩做法

搞到老豆搵仔要ok bye
樓主都幾好波

講到明要篇道歉啫
咁都叫要人氹同發晦氣
唔講以為班蛋糕撚say句sorry會死全家

我只係想講，要以此為鑑，唔分化唔代表可以唔尊重，而亦都唔應該怪老豆搵仔 國難五金，因為起源不在佢地，但其實只係教訓完就可以，肯改自然會改，對真心膠激心激死都未天光，原唔原諒都好(因為我都唔原諒佢地)，大局為重！

姐係你根本就唔知

用公眾影響力指揮緊你班打手咪大台囖on9

一、不割蓆，不篤灰，不分化
二、對手足，Be Humble。
三、不推文回覆。

樓主我屌你老母啦
食撚住蛋糕等場運動贏囉

國民黨係要先安內後攘外
所以失民心
而家國難咪咁囉
係要屌左自己人先
我其實見佢對上個次屌612基金都r晒頭
佢話612唔俾錢 然後佢就決定賣gear賣到好貴
我心諗到底有咩關係
佢嬲係正常 我都嬲
但佢做梗既野對件事有無幫助先
反之有無傷害先
而家搞到大家咁分化真係有用？
定係佢都估唔到咁大回響？
不過唔會啦
佢搞咁多動作都係想多d回響姐

做乜咁嬲，一齊食糕快樂抗爭咪算，咪上火，反正都輸

你問班MK仔女佢都答你打又唔係打佢地，死又唔係佢地，去靈堂玩有乜問題

人地係絕對有資格出聲屌蛋糕條mk妹

不推文回覆呀屌
呢啲垃圾post就拉落去
俾返行動post上返嚟啦

今次覺得佢岩就係打手？ 仲講到指揮你都好撚野

你不如唔好覆啦， 都唔知你曲定直
覆親都係 "人地有資格" "佢唔做你做呀"
呢d 真係一聽就同大台無疑， 個個手足都有付出嫁啦， 又講咩資格唔資格

靈堂前面慶生
當事人仲好意思話自己出過好多力 我屌啦
依家唔係嘉年華啊
樓主唔該你死全家

呢個po好有價值？有必要上熱門？

不推文回覆，唔該

咁係咪你接手姐?
係就做，我唔介意你做大台。

屌你老母 藍絲都團結過我地，反醒下啦！ 輸在我地唔夠奸 唔夠團結呀 屌你老母臭閪，少少野就發皮氣！ 諗下d狗點對我地手足啦 仲要屌自己友！

發下侮氣都唔得咁高要求嘅

得罪講句
就算冇佢賣裝
就算冇搵仔
我地都係咁行落去
冇話冇左邊個就行唔到

迷信某一個持份者貢獻大到唔可以缺少
所以佢有權話人
人地冇權話佢
呢種風氣先唔要得

出聲屌同出聲要人同你一齊屌否則點點點係兩回事，分清楚ok？冇人唔俾佢地屌，佢地宜家同騎劫光環然後話唔跟佢個套就要大家攬炒冇分別ok?

咁依家人地咪俾你地屌到摺埋lor
滿意未，呀sir!

切蛋糕就得 發晦氣就唔得

咁你哋班人對人又嚴厲到發侮氣mean兩句都唔得？
嘩係人都嬲啦
你估人哋聖人啊屌你老母

藍絲嘅「細路仔發脾氣」論
連老豆搵仔都鬧

不推文

一出聲就幾十個post要事主聼朝前道歉否則割席私了，唔係打手咁我諗一定係心有靈犀啦，唔知係邊個決定要deadline係聼朝前呢？

咁所以人地唔撚賣裝唔放狗料都係佢地自由，唔通有義務幫班港豬咩

然後，無左國難五金、無左老豆搵仔
運動一樣要行落去
我們不能因為他們，再強迫女仔道歉

女仔唔道歉／道歉唔收貨
最多唔當係佢地係同路人
但點都好，篤灰就係錯

星期一連濃牆就要被食環全面清牆
然後無幾耐，緊急法就可能通過禁網
呢幾日一樣會有大量浮屍、跳樓出現
黑警濫暴、用私刑的問題亦未被解決，更無解決方案
有太多事需要我們的精神
唔應該浪費係呢種無聊事上面

依家人哋咪收皮囉，滿意未
個page摺撚咗咪唔咁多嗲囉

兄弟爬山, 核爆都唔割

但...係切蛋糕係爬乜野山?
為何不割? 唔篤都要割撚左D老鼠屎佢

叫班MK仔錄片道歉啦, 都唔怕再出多次鏡啦下話

呢位手足就講得啱聽啦 一齊食住散水餅推翻老共啦

咪就係
人哋話摺埋
又一大班人話唔好咁衝動 大局為重唔好發小脾氣
屌垃撚圾

一個蛋糕自己人分化咗，唔好傷和氣，人人睇野角度唔同，當事人的確做錯咗，而佢嘅team的確道歉亦唔夠誠意，唔該搵返佢哋出嚟搞掂番件事然後大家move on，老豆搵仔同國難五金大家都好需要存在嘅幫手。

見到你咪知 連登係有幾多風向狗借機開po囉
特登想將件事極端化 你咁都唔明？

你咪繼續唔啱聼就spin人做狗囖
老豆揾仔話10.1前冇狗傷殘就收皮啊
你做咩冇去打殘狗狗啊？咁你係咪有份搞到佢地收皮？

個班人道歉天經地義啦，屌
又唔撚係佢兩個篤灰
老豆開到聲叫人咪篤添啦

咁你係咪要造神？
呢場運動會冇左邊個唔得？
正正係個個都重要， 亦都係個個都唔重要
呢場運動先叫做冇大台 , 先行到呢一步呀
咪再發表你果d 造神論啦

無錯，唔幫唔賣係佢地既自由。

唔通國難五金話示威摺紙太ON9，要停貨一星期，
我們就去屌係後方摺紙既和理非嗎？

停貨就停貨，唔賣就唔賣

佢地有自由呀
但呢個post提出嘅係，高調發悔氣係主動分化

情況有如如果某個著名和理非唔認同爆鋪，佢可以唔出，冇人話佢
但佢整個post話覺得運動變質，以後唔再參加，呢個就好有問題

屌，咁你唔會屌人做咩收皮㗎嘛
咁樣反鳩智㗎嘛

付出過唔少？我屌你老母啦 態度仲咁撚串

絲打，唔該用「不推文回覆」。

佢就係剿共匪唔成功
先會有二戰後嘅國共內戰
一日內部勢力唔處理好
永遠有人搞你屎忽

講真其實都好唔鍾意佢咁唔理性
但係國難五金係賣樓
先有幾百萬買裝備俾手足
畀佢發下小脾氣又有乜所謂
咁理性 就唔會肯掉咁多錢出嚟啦

咩撚野高調分化
喺自己個page發洩下情緒叫高調分化？
Be water assume 每個人有腦自行決定
你唔一定要認同

好多人唔明個問題
根本冇人要護住慶生條友， 亦都冇人話咁樣做係岩
而係講緊兩個比較出名既page/ gp為左件蛋糕高調發晦氣係對件事百害而無一利

個問題從來唔係賣與唔賣
搵仔與唔搵仔
而係發悔氣地唔玩

唔賣唔搵仔
大把人體諒同支持

發悔氣而唔玩
係帶黎分化同破壞

割撚左唔係爬山又要拎光環既人, 即昤會一天都光哂, 可以立即推返行動PO

Pop子你肯用不推文回覆未
存心推呢個post上嚟為乜

Ok
不推

Sor呢個我錯
拉

本身唔係自己人, 有關係?

人地摺唔摺埋關你q事佢地見到睇唔過眼，過唔到自己個關咪自己摺埋收皮囉，又唔係話要企喺對家個邊搞鳩你，如果你覺得佢地喺唔喺度都無所謂嘅，咁你又洗咩咁大反應去開post出篇文屌鳩佢地，話佢地發悔氣

冇人屌過佢地收皮，不嬲講開攰可以休息暫停，所有人一視同仁
冇人怪過佢地收皮，亦冇人否定佢地貢獻，但係有人恃住有光環想俾壓力人跟佢個套做野咁解

人地無義務幫你班仆街架撚樣

大家都係行出黎 乜撚野無話無咗邊個唔得

切蛋糕係付出
人地果啲付出就唔係付出
唔怪得人地失望到要停手啦

依家成村人都發緊晦氣屌緊班mk喎
咁係咪又要同我地講無話無咗邊個唔撚得
分清莊閒先啦on9

班mk唔係同路人 所以唔叫割

但你地怪同路人
包括國難、搵仔佢地同一眾手足就係分化

依種我覺得風氣無問題
你都識講唔會傷到你士氣會繼續出啦
況且係晦氣黎啫

樓主鬼

係人地靈堂前慶生
叫人道歉 我諗唔係發晦氣囉

一早block 咗佢，應該係高級五毛

你其實明唔明咩叫發晦氣

以事論事
佢地算出名
喺自己page講嘅野透過推斷都估到有影響力

客觀效果黎睇
傳到咁多人討論

亦反證佢地嘅發言係高調

搞清楚先
叫人道歉唔係發晦氣
但同人講如果你唔道歉，我就停止update
咁樣先係發晦氣， 係要脅

呢種手法係唔可取

講得好岩

第一件事，國難五金摺埋與否同我冇乜關係，我只係希望聽日做到野，唔好影響大家心情！
第二件事，佢地那種不尊重，發悔氣係應該的，唔應被人鬧，但只係發完就要算，而鬧老豆搵仔同國難的人一樣咪係分化，有乜資格話人分化呀？自己想清楚啦！

又一個可以block

我淨係知依家班狗要多謝你哋

多謝國難同搵仔咪得， 唔係邊有咁多人討論

邊有人講緊分化

國難賣裝
搵仔俾壓力
你地就做25仔

起底，發覺你好鍾意屌尻人㗎喎

用唔同嘅方式去施壓，逼人道歉，好似共產黨作風。呢日佢逼你道歉，如果唔係停止更新。他日難保唔會逼你做其他野，唔係就要脅你話唔更新。

仲有白衣渡江
肯不推文回覆未

停咗一陣啦 係你地班分化撚係度分化真同路人又撩返起話題咋嘛

我講得啱唔啱呀sir？

做完免費雞俾人中出完呻兩句仲要俾人話大台收皮

我係佢地都轉去賣蛋糕算

係呀，中國停止傳播nba譴責火箭隊都係佢地嘅自由黎喎

先不論係唔係鬼做，你要用發晦氣既方式俾壓力人十惡不赦咁款就預左有人無所不用其極啦，有影響力又講野唔經大腦咪出事囖

喂喂喂 講完呻完，諗下新屋嶺先！
割唔割？ 仲想唔想贏？

為左運動好又25 仔

岩啦， 每個人一有唔滿意就出黎要脅就岩
做唔到要求就以後唔再參與呢場運動
你咪繼續鼓吹呢種風氣囉

正如我唔滿意改做6 大訴求， 係咪應該開個post :
" 如果聽日再聽到有人叫6 大訴求， 我就以後唔出黎遊行集會"
呢種風氣係咪你最想見到？

不推文呀屌你地

想就善用不推文回覆啦

由始至終都係探討緊個手法
咁多人因為個討論對象係邊個而唔俾人針對呢個手法而作出批評
咩人地有貢獻，所以唔話得

純粹以事論事
支持者真係覺得呢種方法冇問題？
我唔認同你，就可以透過唔再參加黎威脅人
威脅唔到，就高調因為唔妥你而退出
咁仲叫不割𥱊？

而家都已經唔係討論蛋唔蛋糕
國難定搵仔定其他組織
我主要想講呢種處事方法好有問題

切餅錯
呢種方法亦唔見得岩
2個錯唔會令1個岩

算啦 佢地唔明架啦

我冇興趣提點佢哋，我決定見到就打班撚樣，夠清楚明白未？夠就去推行動Post，唔好俾我再見到班蛋糕撚，識佢哋嘅就通知佢哋，已經有幾百人想要買起佢哋。

我係呀sir 就繼續推文
聽日組3, 4個人出去慶生食蛋糕就搞掂哂國難， 搵仔同各大tg gp 啦

對唔撚住 我想贏！

屌你老味唔想出聲都要照屌
兩日爆咁多單傷心野出嚟
喺太子都夠膽死喺靈堂隔離食蛋糕
我聽日喺連登見唔撚到圖中本人嘅道歉文
呢個Channel以後唔撚更新

呢篇野究竟係心灰意冷丶氣餒，定係發悔氣要脅，你地心知肚明架？

唔好理班人 。
我尊重老豆搵仔 國難嘅決定
唔好再係呢個post火上加油

係
你自己有權做定唔做
你過到你良心就得
你覺得個心舒服既，你咪唔撚好出
你估出黎無風險架？
你估賣防具無風險架？
你估起人底無風險架？
你咁撚把炮，你咪做撚曬佢
你呢種人正宗左膠黎
仲好意思教呢樣果樣
的士佬又護住，人地依家殘廢啦
又唔見你出聲

支持佢地收皮

一齊切蛋糕轉型快樂抗爭

蘇麗珊你推乜
嘈交post就不推文回覆

ok

九唔搭八
又關左膠乜野事
你覺得呢種風氣冇問題咁就冇咩好討論啦

你死撚開啦，日日扮五毛玩假膠！

你一係左膠一係假膠

咁你話我知分化真同路人有咩意義啦
你啲同黨都有話
就算佢地高調發晦氣都無阻出去嘅心架
咁仲屌乜啫？ 影響唔大架喎

係咪連少少都唔俾發洩？
就因為係大page？

咁依家人地係咪方向錯屌錯人先？

奧蘇利雲你推乜
嘈交post就不推文回覆

我扮五毛係屌撚醒你班撚樣啊

白衣渡江你推乜
嘈交post就不推文回覆

快樂抗爭都唔可以叫道歉

搞死自己既行為都唔可以

係靈堂前食蛋糕最經大腦

成個post傾極傾唔埋
有班人好似我同你就批評緊呢個處事手法

另一班人就用因為個主角係國難同搵仔，貢獻大，而作為唔可以批評嘅理由
又或者用切蛋糕錯而合理化呢種同樣錯嘅處事方式

而冇回應到呢個處理手法本質上係岩定錯

目的冇錯，手段有錯。咁撚樣你都唔明？

冇分化真同路人
樓主見到佢地咁樣發晦氣有問題而開post 炸wo
冇人話少少發洩都唔得， 只係國難同搵仔都唔係第一次作要脅
有人覺得呢種手法唔岩，指出問題姐

To 樓主：
你開post 係咩心態？
歉又道左，屌又屌左，嬲都係嬲一陣
你開個post 唔係辣火頭？

To 風向撚：
借呢件事黎帶風向既仆街冚家產
你失敗左喇，屌曬你地老母呀！
你地睇下你地個謝SIR，你地D 中高層黑警已經開始諗定篤灰同移民

To 手足：
停一停，諗一諗，諗下死既死，失蹤既失蹤，強姦既強姦既兄弟姊妹
你地諗下應該做D 乜野，先對得住呢D 香港兒女，佢地為香港犧牲D 乜
你地唔係好buy 梁天琦咩？佢講過D 咩？
「懇請不要被仇恨支配自己」
時刻警醒自己，呢度已經有好撚多風向撚
要保持冷靜，要意志堅定，每個人做好自己就無堅不摧
知道冇？
諗下對方最想我地點樣仆街，我地係咪要咁易跌入佢地圈套？

[/red]妥協呀 識唔撚識呀[/black]

呢個post係以非悔氣方法提點悔氣撚

嘩 你個道德高地真係企到好撚高喎聖人

五大訴求不了，妥協了

樓上即刻有個講反話話靈堂食蛋糕最合理
根本冇人討論緊食蛋糕呢件事
係講緊表達手法啊

呢啲野係有問題

但用悔氣方法去處理亦都係有問題

話唔應該用悔氣方法嘅人，包括我，從來冇否認過切餅係錯

咁佢地啲所謂要脅係咪真係要脅到大家呀？
根本晦氣說話黎
你地就當真發大黎講
好心你地啦

唔係講句無分化就唔係分化架

根本你地就係唔撚明個關係

咪講妥協喇...如果乜都可以妥協，我地依家就唔會繼續抗爭啦...
大家講五大訊求就係唔妥協之嘛......

岩

我地對食蛋糕既處事手法都冇異議，不割，下次大家投入快樂抗爭呃下閪屌算，仲要推倒搵仔同國難邪惡大台

所以其他人好冇唔好再將個討論焦點放係當事人係邊個
或者做錯嘅事係咩事
而集中討論返用悔氣方法去處理唔認同嘅事，呢一樣野之上

唔好做小丑啦，真心

泛民：
屌你老味唔想出聲都要照屌
我聽日要點點點
如果唔係以後唔撚支持五大訴求

民陣：
屌你老味唔想出聲都要照屌
我聽日要點點點
如果唔係以後唔撚搞遊行

文宣：
屌你老味唔想出聲都要照屌
我聽日要點點點
如果唔係以後唔撚做文宣

和理非：
屌你老味唔想出聲都要照屌
我聽日要點點點
如果唔係以後唔撚去遊行

勇武：
屌你老味唔想出聲都要照屌
我聽日要點點點
如果唔係以後唔撚勇武

你覺得以上變成常態都冇問題既，咁咪冇問題囖

講你就講啦

要唔要脅到大家我唔知， 但影響一定有
你估如果唔係一個話唔開， 一個話唔update
有冇咁多人討論？
淨係呢個post 已經有人因為國難唔開， 搵仔唔update 係度屌啦

普普通通大家開個post 屌完就完左件事啦
依家又唔知係咪事主道歡， 國難唔知開唔開， 搵仔唔知up 唔update, 全部都唔係我決定嫁wo

到底係邊個為左件蛋糕發大黎講

巴打閱讀理解應該肥佬

我真心企你地個邊點樣小丑法？聽日一齊去美心好冇？

冇人講緊個蛋鳩啊懶係醒咁

咁撚樣都唔叫要脅，你on9架你？

小丑，彈撚埋一邊啦傻閪仔

民陣吹雞：遊行冇二百萬人我就以後唔撚搞， 你地自生自滅啦

做咩姐你
唔係討論蛋糕
切餅成個post人人都覺得錯冇異議

係討論發悔氣手法
我地話呢個手法有問題
你就話因為切餅有問題，所以呢個手法冇問題

一邊單獨睇發悔氣而覺得唔合理
一邊連埋切餅睇而覺得合理

真係唔會傾得埋

喂我支持你地推倒哂所有大台架，不割丫嘛～

淨係睇巴打你既回覆笑得出
多謝你做好小丑呢個角色

依家連不推文粒掣都唔識撳。原來除咗個腦廢之外隻手仲係跛嘅😂😂

繼續屌，大力啲屌，好快就好似五年前咁失敗

spin完個蛋鳩未？分到要人道歉同俾壓力要全世界挖條友出黎道歉未？

呢度冇人支持條蛋鳩女wor，你係咁想spin人做支持做咩？唔夠講就抹黑？

唔緊要啦
你d所謂士氣食個蛋糕就返晒嚟

睇見有人發晦氣屌人大台發晦氣太開心，一時唔記得禁啫做乜咁惡，手足不割(^^) 唔好嬲一陣買個蛋糕送俾你

我相信有囉
我睇到係會屌囉 live都影咗出黎咯
你唔屌大把人屌

因為大把人經歷過2014場嘉年華

你咪繼續講得有幾誇張得幾誇張囉
你係當人手足你會覺得人地唔會繼幫咩
就算佢地停佢地都已經做得好夠 大家會明
因為我地知佢係同路人

而唔係係度屌人用強硬啲嘅手法教精班後生仔
2014年嘅教訓

我所講嘅發大係原本國難佢地已經停咗
係你地撩返起啲野黎講傷人地嘅心

點出問題就收聲啦...你仲要嘈就算人地有問題，但你自己覺得自己冇問題？得些好意須回手啦...兩邊都係時候收聲喇！

😂😂原來咁你都覺得惡，送你返幼兒園氹過下un菇菇。唔好比哥哥嚇親喎唉唷唷可能你細個個腦撞過下智商低左少少仲維持喺4歲嘅時候😂😂

新入嚟參戰好咩嘢都好
不推文回覆呀屌

蛋糕錯
唔會因為咁而令發悔氣呢個行為變成岩

國難同搵仔貢獻大而難以取代
亦唔為因為咁而令發悔氣變成岩

唔該唔好再用蛋糕錯同主角身份呢兩樣野spin
重覆又重覆

其實你會唔撚會諗多咗呢
人地今次發晦氣根本個事源者都唔係同路人

同路人對同路人唔會咁囉

初心

啲撚樣仲幫住口唔撚覺得自己有錯仲叫得些好意要收手？相反我地就用不推文回覆，咁你呢？

對唔住我誤判我恐懼我道歉

打倒大台！打倒國難！打倒搵仔

民陣：
屌你老味唔想出聲都要照屌
我聽日要見到200萬人出黎，唔出嘅都唔係同路人啦
如果唔係以後唔撚搞遊行

佢發晦氣果陣已經fact check 左事主唔係同路人？

唔講係咪同路人先， 就算真係有個非同路人，佢地咁樣發晦氣， 最傷係邊個？
最傷係場運動， 同埋需要依靠佢地既手足
如果我係前線手足： 我只會灰機， 覺得"下， 你為左非同路人放棄一班手足？ 為左個非同路人懲罰我令我買唔到裝？

呢種講法好危險
先割𥱊而合理化對待佢嘅行為

一黎割𥱊條線點定？
一做錯同誤判就非同路？

二黎憑道歉文睇
佢地確實係同路人

ching 上面同頭先出面啲po講得好清楚架啦喎
事主點會係同路人呢？ 用下個腦諗野
咪做伸手黨好嘛

你睇下其他po先啦好嘛

嘩咁就仲撚唔make sense啦，因為個非同路人而唔更新？

咁泛民大台講野都唔會有人聽既，咁係咪唔使理泛民起唔起大台？

連登仔：你唔出唔好同我講係同路人啦，依家係同非同路人割蓆

我咪講左同唔同路人其實根本都唔係重點
而係佢用連坐法， 總之一見到有呢件事發生， 我就唔更新/ 唔開要懲罰你地

呀鬼生你之前個post “前線已經失撚哂控” 作文作得好撚差下仲有千鳩幾個負評 你幾時會有一篇比較高汁嘅新作品黎誣衊手足會再發表下？

粵語殘片你推乜
嘈交post就不推文回覆

難道佢地真係停大家就無辦法行落去啦咩

乜真係唔會再出黎咩？ 講真啦

以今次為鑑就得，你提出問題重點，下次記住咪再做就得，大家經一事長一智就可以，唔好再嘈

Tony_c
不推文回覆呀屌

如果你有爬文就會明我點解開嗰個post

咁用翻同一個例子囖，勇武可唔可以話條女唔道歉以後唔勇武？文宣可唔可以話條女唔道歉聽日開始唔做文宣？和理非可唔可以話條女唔道歉以後唔捐錢唔遊行？定係某啲組織有特權

其實老豆搵仔expect得人道歉就assume左係同路人啦，你會唔會叫個私了阻膠出黎道歉？你叫個左膠都唔會覺得自己錯啦道咩歉，唔好自己呃自己啦

又搬龍門搬到上月球未。你答呢個手段係咪錯先。風氣係咪唔應該長？

老豆搵仔我絕對唔會懷疑
至於國難五金。。。就自己睇下佢後面係啲咩人啦
佢收檔仲好呀，叫佢咪撚搶晒啲貨搞到出面冇撚晒貨，咁撚大聲叫人去佢到買跟手俾人影大頭同跟啦

照你咁講人地割𥱊係割自己又唔係割你
你咪又係見老竇搵仔發晦氣你又發佢晦氣

一開始大家嘅信任去咗邊
由始至終都只係發晦氣

無謂要發到咁大黎講
6月到依家其實都有人咁樣講野

但就係大家都太愛香港 始終都係會出黎
依個時候要團結
我由頭到尾都係果句

如果國難五金停咁大家後咪就真係會俾佢地要脅到唔出黎 唔記得咗仲有其他手足好肯幫忙嗱 點解要著重一句晦氣說話呢 憑大家經歷咗咁耐仲未知道佢地係啲咩人 佢地真係會乜都唔理嘛 點解要再去點返著個火苗 每group/每個人性格同處理手法都唔同 個既然佢出法點無錯 一時意氣點解唔可以去遷就？ 信任呀

兩條死柒頭都係attention seeker，總之自己心情緊要過抗爭運動，少少野就發爛渣，垃鳩圾

停咪停，冇咗你地會死呀？以為自己邊個？

下？即係總之有人出黎就得？

i agree 200%

唔係第一次嘅話
根本就唔係同路人

Hide Blocked User - 有.灰 完全封鎖
依家 老豆搵仔 國難五金 老馮做落去㗎？

on9分化撚 玩道徳綁架

各有各做，咪分化

拉

人地又唔係大台
覺得唔岩心水咪唔做囉

建議咪比左囉
佢唔肯道歉 大家有眼睇

支持國難
見到埸運動變質唔合自己價值觀咪退出

記住係條女搞死就得

不推文回覆呀屌

咪係 唔岩心水咪唔做

你覺得佢地膠咪取代佢地

樓主on99

下下都要人哄 煩過條女

國難係寸嫁啦
你蝕住做都可以咁寸
最做實事

點解咁多人未block 佢？

人地做咩關你咩事？你地成講大局為重但你地又搞咁多膠出黎。人地憑咩幫你

wfc 蛋糕要緊

蛋糕撚係抵屌！！我地大大力屌！！
但我地係同一船人，呢個時候唔可以散呀！！
我地仲好需你地力量，希望你地回心轉意

講得岩
搵野黎講 扮大牌

咁你咪屌條仆街囉，累人累物累街坊咪依啲。

屌哂你哋
明明拉咗落去做乜又推上熱門
不推文回覆呀屌

拉 唔好再嘈再互相指責

佢地只係提大家認真啲，無錯

罵人做錯野
仲要比人屌返轉頭
厲害了我的連登

唔係第一次架啦

你地無撚病呀？
你地最著重「外間觀感」而家有人做埋啲on9野切蛋糕，一，係on9極度唔尊重；二，on9唔尊重導致觀感都唔好，而家旁人睇唔過眼想糾正返個問題，想佢地道個歉正視自己嘅問題，仲俾你地話？大家努力做嘅野就係俾呢班on9切蛋糕搞wor晒，咩叫發悔氣？道歉係應該的

有一班細路因為抗爭無撚左條命，
有啲人冒險不停搵料起底，
班打卡撚就喺到慶祝生日切蛋糕，
叫佢道個歉你就話人發悔氣？

On9就周圍都有
更唔好講會唔會係特登分化
咁撚敏感 次次都要搞大佢
其實係有問題
希望兩位改善下

正皮嗰班人都有撚病

老豆搵仔 如果你有mon post
希望你咪撚理樓主同班傻西
班生日撚MK 一日唔退出呢場運動，一日都要追撃佢哋

唔鍾意咪唔撚好做囉
自己唔開心又成撚日放負

話咗核爆都唔割又成撚日發晦氣
而家我哋有冇攞支槍迫鳩佢平賣gear啊

而家兩位「大佬」先係喺道德高地屌人啊on9仔

檢討完 鬧完蛋糕女就算，同大家講對唔住

屌你都岸鳩 人地太子死左咁多人係靈堂格離切蛋糕係對義士既唔尊重 嬲都好正常姐下話

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

你肯定佢地係真手捉?

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

本次最大私怨撚非國難同搵仔莫屬

本身訓醒已經無咁嬲
多謝樓主令我燥多次
個活動無撚大台㗎，唔撚滿意咪自己起番個老豆搵仔2.0同拎番幾百個出嚟賣裝畀手足同被狗拉囉
國難上次嬲完10.1前咪又係出番嚟賣
依家條蛋糕撚唔係第一次係現場切蛋糕，無人屌佢地咪愈嚟愈過份囉
上次就平行世界沙田大圍有手足被狗咬佢地就係旺角切蛋糕，今次就係靈堂前慶祝生日咁都唔撚屌得唔撚發得脾氣？推到佢地出嚟道歉咪下火囉，成班人衝出嚟幫班mk護航，又屌番老豆同國難轉頭係咪痴撚線

邊撚個係大台？
你地有撚跟大台
講到人地口水都乾
打字打到手跛
都冇人做到呀
收皮啦你

扮開大牌既人 繼續扮

人地冇話大晒
人地話唔撚做呀而家
為一條女搞到四分五裂呀
迫大家進步 叫人反省 俾人話小學雞 話要脅
喂 你老母幾時死？我買個十層蛋糕嚟賀下

老馮？

你打出嚟時有無用過腦

呢件事呢d post 有個好處

就係方便大家block d 會員

真係見到哂

樓主我屌你老母阿

即係有知名度就唔比屌？

切一個蛋糕影響大啲定係國難，搵仔停工影響大？自己心中有數啦

就係有知名度先更加要小心言行

唔啱聽就算

國難根本無蝕過錢
你地咁天真

佢地咁揚，無人篤出黎popo都識做

唔鐘意阿？自己開鋪囉

不推文回覆

少上連登 愛惜生命
拒絕快樂抗爭
拒絕大台分化
落街派下傳單 黐下連儂牆 日日喺 Facebook IG 宣傳 仲好

保持頭腦清醒

屌就屌玩生日蛋糕條撚樣
屌老豆搵仔？無撚野呀？

分化po

拉返走

不了

少上連登 愛惜生命
拒絕快樂抗爭
拒絕大台分化
落街派下傳單 黐下連儂牆 日日喺 Facebook IG 宣傳 推行動post仲好

保持頭腦清醒

啫係拎幾百個岀嚟再俾狗拉就可以聲大大割蓆唔使本
肥佬黎：am I a joke to you?

對膠化豬隊友：呵返啦，下次唔好啦

對見到有人玩膠而心灰唔做既隊友：你唔好咁小學雞啦！郁d就唔做。你要繼續出錢出力，繼續比狗拉入去受。如果唔係你就係分化緊我地

老馮？

屌哂你班仆街唔撚用不推文回覆做乜鳩
嘈交post就拉落去啦屌

我下次係你老母個靈牌隔離慶祝生日好唔好？
屌你老母阿

其實我覺得老闆都係想提醒下大家，佢次次發晦氣之後都會大力開鋪幫手!同埋全靠老闆既裝備，勇武bb先無咁傷，大家一條心 互諒互讓!

負皮係俾樓主的

係太子站外慶祝！
點講都係唔岩！
咩事呀！咁樣慶祝對得住手足咩！
你話我地打勝仗就話姐！
唔該大家尊重一下已故死者！尤其831 太子手足

扮大牌係事實

屌你 左膠

屌哂你班仆街係咪唔撚識用不推文回覆呀

如果咁撚容易就話唔做咁佢本身都唔係真係想場運動贏啦
知唔撚知乜撚野叫大局為重？個撚柒個都好似佢地咁就仆街啦 郁啲就話唔做 已經唔撚係第一次
佢而家唔撚係要脅係乜撚野？就咁屌唔撚得既？係要下下話唔做黎做籌碼
下次佢叫我屌你老母如果唔係就唔做係咪要即刻屌你老母？

Agger

自己諗下佢地做左幾多 付出左幾多
之後見到班臭雞同狗公去太子靈堂慶祝生日
你係佢地會幾撚慶

算吧啦老豆搵仔 之前10月夠話唔更新
一味係度要脅

樓主唔屌蛋糕女
反而屌佢地2個 咩意思？

唔該你地可唔可以用不推文？ 衣加仲見到啲爛9 post
咪撚再推衣啲分化post好無？
老豆搵仔 國難五金都屌，人地幫我地幾多啊？

Pull

如果蘋果日報會因為你慶生而停業你覺得有冇問題，講蝕錢人哋億億聲咁蝕喎，係咪應該大啲牙力？

個問題係你搞得呢樣野岀嚟，就唔該收下把口。林卓廷5:0會俾人屌，鄺仔冇俾人屌過就係因為一個衰多口，一個只做實事。

同意
屌 咁就上咗熱門

On9 呢條仆街入黎開個分化post 就做mon post 狗

仲推咩野

明顯係分化狗

樓主有意見咪直接搵佢地講囉，開個咁既post做乜鳩
風向post，負皮係俾樓主的
請善用不推文回覆

你係屋企搞無人會阻你，唔明做咩出黎搞咩生日會博比人屌

不割席、不篤灰、不分化、不推文

終於有個清醒既巴打，之前仲諗住冇人講就自己開post
首先蛋糕女係抵屌，屌佢地亦冇錯
但五金同搵仔係度話咩見唔到道歉post 就唔再做野，明係要脅緊所有人，好似細路仔發脾氣咁
咁如果將來你話其他黃絲冇乜金錢上既付出，要其他人捐一百萬比你，我地又要比？
你唔再推依場運動係你個人選擇，但唔該你唔好話因為蛋糕事件所以唔推，依個係兩件事。再講依場運動冇話冇左邊個唔得，一樣可以有第二個五金第二個老豆，我亦唔想一d咁细路仔既人去推個運動。
Btw 支持樓主

Arm

黑警有位入即刻入，好快手
想打沉？無咁易

<- 多謝豬隊友

你班仆街係咪唔撚識用不推文回覆呀

係點都唔割嘅大前提下，屌你咪屌你囉！自己都做得唔好怪咩人呀？抵屌啦 ！為咗大家人哋抬錢出嚟，你就開party?

人地老馮嫁？

咪分化啦

老豆揾仔唔撈，邊個最開心？樓主收嗲

人地有權揀update or not
亦有權揀唔開鋪

我意思係 如果你地覺得佢地唔重要
咪唔好理
但如果你appreciate 佢地對個運動嘅付出
應該至少要體諒下人地在無報酬下嘅呢啲付出

老豆搵仔之前夠話唔見有黑警死唔update
之後咪又係收貨 話麻包袋打都ok

I mean 佢地係想你做啲野 同知自己做啲咩
我諗慶生係公認唔ok架囉

注意五毛分化燃出現

就係樓主
請善用起底功能
希望唔會太遲
不推文

又要屌人大台，反大台人地點做又咁影響你情緒，矛唔矛盾？

大台唔係大台自己話係就係，大台係你地幾受佢影響而形成

而家個蛋糕就一定抵屌架喇，但係做返實事啦屌

仲有人地國難同老豆搵仔唔撚係老奉serve你架，搞清唔清楚呀，唔係政府要老奉服務你架，屌人係有自由，屌還屌個概念搞清楚先

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

呢啲真係可以當內奸

國難五金都真係我地極重要嘅同路人，有冇方法可以令佢哋快啲消氣？ E.g. 完咗運動頒個大將軍獎牌俾佢哋？

文章主旨
最多我以後唔出聲當幫忙
你地繼續俾我FREE RIDE

起條女底囉 和理非又反對 連續2次擺明特登咁做 所謂同路人都話要原諒 你係國難都心淡啦

國難五金完美示範點解要拒絕大台
成個怨婦咁
一場革命總唔可能全部人勇武
係咪想重覆日本學運苦行？

認同樓主

破壞咩士氣，你係咪戇鳩
人地係咁樣警惕我地咪撚再派膠
轉個頭樓主又衝出黎柒
人地都係義務幫手咋傻閪，有情緒好撚正常
點解唔撚反省下自己行為而係屌人地發晦氣？
戇撚柒鳩

發晦氣 濕鳩野
樓主都幾串 請問你有咩貢獻OT咗好多個鐘？

不割蓆

只希望樓主係一個冷氣moon po狗

收嗲喇 屌你老母

講真，蛋糕真係唔抵爭囉
樓主開呢個post 咩居心咧
I love 老豆搵仔，你估佢哋個資料庫啲嘢喺天度跌落嚟嫁？
I love 國難五金，佢地幫過幾多小朋友，你又有冇計呀？
佢哋高調屌呢啲當場運動係玩泥沙嘅人，我覺得好好喎⋯
因為我自己本人由10月1號開始冇一晚係瞓得著⋯我日日都係瞓得三四個鐘⋯仲要瞓下醒下！
班友切蛋糕切到嗰個位，會唔會太唔尊重手足嘅付出呀？
我唔知你係唔係喇，但我覺得樓主係分化撚囉⋯
完

你呢啲就叫左膠左上腦

撥火 拉

我屌鳩柒爆你老母個爛臭白濁花柳閪啊！

我從不都不會係國難買野...

嬲好正常
嬲一陣好啦

收皮啦
你淨係識分化

屌你老母
自己三個月前屌嘉年華
而家撐嘉年華

同意，尤其呢排其實係多咗好多新人、好多打卡人出黎，係更加需要俾佢哋、俾所有人知道，我哋今次真係唔係玩，係關乎前途、關乎性命嘅一場仗黎⋯
當年雨革嘅嘉年華，其實令我失望到打算唔再出黎，而今次係所有香港人一齊互相努力、互相俾返希望俾大家。

都係嗰句，要推就推返行動post、有用post，國難同搵仔都做咗咁多努力，咁就要鬧佢哋嘅話，真係講唔通，而且樓主自己都自相矛盾，講到咁緊張呢場革命，仲黎開冇用post。

佢老闆不嬲都好有性格

你呢
就食屎啦

負評 block 上一頁
以後單機啦 bye

你試下日日夜夜咁做 跟住見到班人喺靈堂隔離食蛋糕慶生

老奉㗎？唔滿意咪自己搞囉
罷工=割蓆？咩邏輯
係呀繼續屌國難囉，唔使屌班mk臭閪㗎啦
你出撚咗錢一定要出埋力、年中無休，唔係就叫割蓆、小氣唔識大局

叫人唔好發侮氣
你自己咪又係咁
係錯就錯啦 認啦
乜_野大台呀

on撚鳩 佢地嬲一晚要求人地道歉合情合理啦
人地咁耐以黎做左幾多實事 相反你除左識喺度鳩up仲有咩付出
好心收下皮啦

真

屌
bingo
甩P黎返黎正皮你

你都識講 咪做濕鳩野 你家陣對住兩個同路人咁講 話人地細路 你何嘗唔係濕鳩
唔好以為開完post 就可以唔理咁多啦

分化po，拉

就算唔想比人吊 都應該知道岩timing既 明白老豆搵仔同國金點解會嬲 咁多地方慶生唔去 去太子站切蛋糕有d 過癮 為乜先 果道食蛋糕型d深刻d?

當你地嫌人地做唔夠 其實你又為呢場革命做左幾多我想問

佢地想話俾你地聽：罰必及嗣

呢個已經係家教 修養問題
做人要睇場合
人地唔係老奉義務幫你
唔好一直將人地義務既事當做理所當然
然後再去指責人咁咁咁

咁同人地捐錢做善事之後比你屌捐得小 扮哂野咁又有咩分別

條撚屌唔分場合係到攞景咁款 又唔去諗背後既代價係幾多人既青春 生命同冒住各種風險既決心

你會唔會係靈堂同人講年年有今日？唔會架嘛

不過我覺得樓豬要為自己呢套講法道個歉

咁係咪唔嬲得？

你老母送殯有條友播皆大歡喜你會點諗

笑住同佢講話細聲小小？

咁撚巴閉，你嚟做admin 感受下咩心情囉

仲有，你點解可以調返轉屌人地似細路發晦氣

你當左佢地為香港無私付出係理所當然呀仆街？

你地當你係人情，唔幫係道理！

你屌左蛋糕撚未啊 屌你老母

屌你係咪弱智㗎睇埋第二句都已經係直線話「講真不割」啦

不過我都係屌下你，唔會同你割

大台喺邊？你有跟大台做野？你有權唔subscribe 個channel

屌你老母on99 單機啦柒頭

唔好話發晦氣，閂左個channel 佢都仲得
人地有義務開個channel 去搵仔？

人地恨鏗不成鋼姐
咁影影響情況
細路仔嘅會唔會係你？

人地幫你起底，出嚟開檔都有風險
結果就見到人玩膠
唔嬲就奇
人地老憑幫你？

佢地做嘅事唔係必然，
有無心係呢件事上面佢地都可以隨時唔做，
你話人細路仔扭計嘅時候，
你自己可唔可以唔好咁老馮？

要道歉同反省係好正常，
因為生日蛋糕呢件事唔應該出現

d人對蛋糕既怒氣仲大過有女仔疑似被殺
真心on撚9

人地恨鐵不成鋼姐
咁就影響情緒
細路仔嘅會唔會係你？

人地幫你起底，出嚟開檔都有風險
結果就見到人玩膠
唔嬲就奇
人地老憑幫你？

屌老母
係咁打錯字

你自己淨淨地關冇人話你
發悔氣先係問題

我覺得好抵屌 最基本你屋企有人死左 有條友係靈堂慶祝生日
不過屌完唔好再錯 focus去行動度
今日兩點

呢個post正負評比例1:3
代表左黃營入面
仲有1/4既大愛撚

仲有堆三毛鬼

要檢討 不割

一定勁撚多5毛幫手帶風向
冷處理

係囉
最好為左班豬隊友玩膠收個channel檔
個channel係開黎for呢班左膠架嘛
都唔係for呢場運動

班冚家剷原來係有哂計劃既慣犯
見到真係要神獸佢地

屌你老母你有咩資格話人
人地見到班mk切蛋糕唔高興唔開嘅
幾時輪到你去叫人要點點點
人地完全無義務要幫我哋
你而家做埋呢啲嘢盞令人心淡一拍兩散
唔該唔好睇得自己太高
幫過我哋嘅人要記住

個個香港人出黎都係有義務架屌你
講撚到老豆搵仔特別有光環咁
想起大台啊?

點撚樣冇義務
咁講係咪個個香港人都冇義務出黎?

你都On9

追po啦on9

黃絲入邊其實都好多藍絲既特質
根本唔會睇你係咩意思， 將你既意思spin 去自己想屌既野就屌

仲要講資格論， 真係好on9.

佢地講野成個黑警咁

所有人都有付出 係一個冇大台嘅運動就咪撚鬥邊個付出得多
真係同路人就做返同路人應做嘅事
唔係自己有影響力就威脅人

廢話唔會睇
我剩係知樓主係戇鳩仔

國難五金前熱狗嚟

分化開

我以後唔再更新！！！

我又番黎更新啦

咁更加唔好理
行動比猜疑 發晦氣更重要

我唔睇 不過樓進on9

點睇 區選要針民陣音響王

勿以惡小而為之

夠竟呢班人知唔知自己做緊咩

人哋轉職啦

我唔理， 總之佢就係on9

咁既態度仲走去爭取民主

蛋糕撚咪繼續去切蛋糕囉

樓主，你知唔知道佢哋612音響事件之後「發脾氣」話加價七倍，之後學生餐都係賣10蚊？仲被狗拉人封艇？
你可唔可以唔好咁睇表面？

屌你老母食乜撚蛋糕

屌你老母黑警垃圾分化撚

夠你弱智？
都唔知係度發癲做咩鳩

拉撚到去爭取民主
好撚嘢呀！
以後爭取民主靠你地啦連登仔

依家咁多人出黎唔係為爭取民主你係為乜撚野？

我希望佢地睇唔到

警察在牛頭角村附近拘捕數名黑衫人士，至少3名女子，1名男子。

得啦收皮啦分化撚

你咁叻開間鋪頭!

屌番你老豆老母，幫唔到手係到分化!

冇人想理

可能係嬲條女點解有McCafe唔食，要食東海堂掛

同傘運打麻將一樣抵屌。但屌完就算。不割更不可起底啦

其實衰咗就收嗲啦......
大家要屌都屌完，起底撚篤灰撚都畀人屌到上天花/冷處理咗
重要企出黎指返住人｢我做咗啲啲嘢啫，有錯咩？｣
咁樣咪閘係衝出黎柒多鑊，搏屌得甘啲
醒少少當幫忙啦阿鬼

老老實實
老豆搵仔 國難五金冇做錯
錯既係你地班阻頭阻勢既左膠
仲有堆當抗爭係嘉年華同吸水吸光環嗰堆撚樣
唔開名啦講緊邊班人就
廢事一陣又話我係5毛係分化撚

人地冇義務幫，所以我覺得佢咁好正常。